再創記錄 美軍EP-3E電偵機抵廣東偵察，離中國最近僅47.81海哩

美軍今晨派出1架EP-3E電偵機和一架P8A巡邏機抵廣東偵察，離中國最近僅47.81海哩。

USN EP-3E and P-8A are patrolling over the #SouthChinaSea. Of which, the EP-3E is as nearest as 47.81NM of Guang Dong coast of China. Sep,26.

你唔認中線咁我咪跟你唔認囉

〔記者羅添斌／台北報導〕中國接連多日出動軍機侵擾台灣西南空域，甚至派出軍機刻意越過中線挑釁，美軍今天則是派出軍機對中國進行抵近偵察，最近的距離僅有47.81浬（約合88.5公里），再次刷新美國軍機對中國抵近偵察距離最近的記錄。

美軍今年以來多次派出軍機到東海丶南海偵察，並且對中國大陸進行抵近偵察，掌握共軍的活動動態，但大多保持距離中國大陸沿海50浬（約合92.6公里）以上，但今天的抵近偵察行動則是切進50浬之內的距離，明顯是中國解放軍施壓，測試共軍的壓力底線。

全文：

乜都俾人睇晒

其實中國知唔知

睇咗呢個post之後先知

中國沿海成為公廁，比美軍自出自入

知都當睇唔到啦

遲早飛到目測見到機場

搞鳩香港同台灣就叻
對撚住美國就淨係敢打咀砲

支那究竟知唔知

推進

支那哩埋係枱底諗緊點食乳豬

一律軍事問題建議開戰

根本引緊戰支那唔係淆下話

口交部冇出過一粒聲

點會唔知
著晒ads-b
有心比你知

點解會知？美國特登講？

條中線係畫俾支那，並唔係畫俾美軍的

中國人民唔知

好快有打卡相

影下J-20 Taxi 嘅相

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

好型呀 !

中國最鐘意同最叻打飛機，小心。

pompeo 10/10去台灣plz
支共一定好嬲好嬲

不過我估都唔會咁盡

根本都唔知，但而家睇完新聞就知啦，好快會出新聞話好嬲，咩半個鍾剷平你個d廢話

下次開個飛去海皮
等佢地打飛機

可能支共話：「暑。。。細聲d唔好出聲，靜靜地我地唔知」

屌

直入啦，都唔會打你

都話唔好激嬲美帝架啦

輸大局喇

絕不能認輸
一定要打倒美帝國主義！

可能佢地睇到呢個post先知

知既話佢仲唔攔截完出大內宣打飛機?

遲d降落埋食碗麵都扮唔知

點會唔知 佢著咗ads-b
同埋嗰個twittee好似係軍方背景

就係想比你知，一有反應就收集情報

其實SCSPI你哋知唔知 SCSPI 根本上算係官方組織

姚云竹少将（退役），中国军事科学协会高级顾问

吴士存，中国南海研究院院长

赵登平少将（退役），中国国际战略学会高级顾问

朱锋，南京大学中国南海研究协同创新中心主任

李鸣，北京大学法学院教授

王继民，北京大学信息管理系教授

：好嬲好嬲

無高射炮咩?

匪軍方：出乜撚野聲？又唔係你去打

維尼乜鳩底線都比人睇哂啦
吓吓咁掀你底牌 大佬 點玩啊